instagram啲攝影撚真係唔撚識死

第2張咩來

我都想知係邊套戲

btw，宜家啲人為左影幅相真係去到好盡，成日見啲mk坐天台都已經變成小事

套戲有印像以前tvb播過，嚇撚死